冷血女警，毫無惻隱之心，射到人訓ICU，竟然開心興奮，真係好恐佈

對於案中周先生中槍危殆呢班警察絲毫冇惻隱、憐憫！呢班警察反而像狩獵時擊中獵物般興奮、快樂和驕傲，呢啲係失去基本人性嘅警察喔，佢哋手上掌握殺人武器係幾咁恐怖吖 ，佢哋係由香港人供養但卻聽命於魔鬼嘅豺狼。

冷血女警，毫無惻隱之心，視人命如糞土。
正一仆街陷家產

連登仔笑得仲開心

香港市民表示支持

根本就喪心病狂
影相仲影到好似好威咁

好心唔好學冷血差佬講撚埋D冷血言論啦仆街。
人地入左ICU，D內臟爛鳩晒。你女警咁開心，係咪心理有問題先

冷血架，連登仔

條撚樣自己攞黎 怪得邊個

唔好轉移視線。
我冇講周生一定冇錯，
我講緊個女警冷血。心理有問題。

香港人唔係最鍾意睇人仆街架咩？
個個仲要係蝗

下次射完人,要開file交上連登做審判

我冇講單案啦，條友都仆左街啦。

一路講緊個冷血女警魔，殺完人次後開心興奮，心理變態

不嬲當差最想就係有機會開槍 宜家開到直頭要開幾圍慶祝啦

講緊個女警好有問題呀，心理變態

個女魔警真係等報應吧啦！

報應 ？！
升職就有

為左搵位入可以去到幾盡

好心你班連登仔唔好咁冷血啦，人地仲訓緊ICU，隨時有生命危險，
你個女魔警冷血行為，真係令香港人心寒

搞掂件社會垃圾
我都鄧佢開心

年初二都係啦

佢覺得自己無錯點解要內疚？假惺惺咁扮嘢你地就會滿意？

連登仔真係冷血

比人射條友唔係好人
但我唔覺得開槍係岩

警棍/噴霧，係人多地方，比較安全

好心咪咁賤，講埋D冷血說話啦

自己攞黎
鬼叫佢玩𠝹刀仲要恐嚇人，自己食返

連登仔最叻未審先判，
你點知佢唔係好人，未改過自新？
法庭判左未？？？

我剩係知個結果係冷血差佬搞到人地爆晒D內臟，竟然好開心好興奮，好似打到獵咁

咁就要死？冷血到你地呢

返香討啦垃圾

以後影相都要影到哭喪咁先係㗎嘛

連登仔冷血

講緊事後冇 惻隱之心呀，冷血連登仔

睇tbb膠劇都識做啦
射完終極大佬通常都圍埋BBQ, 再對鏡頭yeah

幾時會個個死老豆咁款

你係咪盲反到傻左

假膠？

擺明啦

你真係ON99,人地大奸大惡都唔會咁無情啦
射到人咁樣，仲笑得出

黑警真冷血

你拎把𠝹刀衝去人到 我點知你想傷人定點？
你估識讀心？
我係個差婆開多幾槍為民除害

下次應該要叫豬肉佬斬豬肉前默哀一分鐘

黑警冷血

鳩硬今日咁正常嘅

呢度冇偽善者同你圍爐呀，死返香討啦垃圾

鳩蛇收風收成點？

收到風，黃毓民將會參與九西補選

熱血鳩蛇都唔識？

連登仔講埋D冷血說話幫冷血警

魔警太冷血了

鳩蛇個打成點

雖然我唔支持開槍 因為當時嘅環境真係好多人，好容易誤傷，但攞住把界刀週街舞，邊個先係視人命如草芥?

叫班靚出晒黎做勢，點知俾人屌，又冇人支持縮番入去，都好正常。
做撚到司馬超之心，仲提黎做咩。

但係射傷人，個心竟然咁興奮，
佢地心態同周生冇分別，都係有問題的

你話收到風喎

開完槍慣例升硬
唔係見習督察出呢個係少數升到的捷徑

根本就係經典香港人
係無需要用槍
但用完升到咪想個犯死

早死早著

如果瞓iCU係蝻亞，我估兒登仔要求補多兩槍

冷血

冷你老母

殺人兇手！

條差婆有無開錯槍就唔知
但係事後post張核突相就心理有少少變態

好心佢風頭火勢收埋自己啦 仲要咁撚豬
食食下飯都嘔返晒出黎

小心有報應呀豬西

係啦，魔警令人心寒

冷血女警魔

女警竟然笑，好冷血

唉

差佬太冷血